係公園發現dom dom !

唔通尋日有人喺度...

目測公園周圍都係老人家喺度捉棋

政府派比老鼠用
減低鼠患問題

政府唔會用杜蕾斯